［負能量］香港好多人好迫d人好老

共產黨: 殺晒D老人 搶晒佢地D資金國有

咁你又太偏激，殺人唔啱的